牙朗負碌波，背隻控球突破

其實唔難 中四都識

牙良好似中四學歷都冇

1548次观看

大陸仔

佢好似成日都想咁做
但廿次無一次成功
今次終於得左

未睇過美斯踢波？咁都有得做gif

食咗藥
係咁反牙朗

歐國盃都好似有球

佢疤狗黎

得左1次咪冇人知嗰19次柒囉 話知成功率有幾多%